國唔國香港回復平靜？

林鄭好波
佛系抗爭

證明投共仲有錢搵投黃輸鳩哂 達哥就係例子

仲有推post你仲想點

已封鎖會員 麵咪母老

yes，封鎖完即刻贏晒

表面上係

唔係
個個翻埋依幾個月工
出年一月拎bno去英國
開拓移民戰線
手足 英國見

之前睇民調講，最多人做既就係食黃店。某程度上，其實都去唔返反送中前既狀態，黃藍對立己經形成左。
即使黃店點樣被抹殺，只要諗返起場運動既手足，經歷，你一係減少係香港消費，一係就拎晒去旅行洗晒。但黃藍screening呢樣野唔會冇，只會不斷落去…

無啦無啦 手足唔見曬輸咗啦

唔好送頭，留力，鬥長命，下刪藉口x100

又黎啦

和你封 封得多就贏